PS4 GVG 你地會玩港服定日服?

我自己本身玩緊單機game都未續 plus
玩日服可以見多D癲佬

港服過幾個月又冇人玩

新手想問 唔係7月先有得玩咩

唔同ser?

同問

點會唔同ser

如果分ser港版唔洗指意賣得出啦

戇鳩

出少啲垃圾post已經係對伯母既一份孝心

打online game打得多？